香港要建國 首先要放棄華人中心主義

呢個亦係我地最好對抗中國嘅方式

唔好被大中華膠影響
香港國民身份認同係以價值觀去決定
一個華裔嘅中國人黎到香港係唔會自動變做香港人
相反一個土生土長嘅非華裔亦會被視為香港人
只要佢愛香港，支持自由公平民主法治

時代革命，香港建國

推推

絕對係

啱
南亞巴絲come and hug

推

支持香港手足奶鬼佬鞋底

Blocked

Blocked乜又要人放棄中心主義又冇方向比大家

5 demands 先，建國之後再傾

人地美國都係多民族國家

絕對正確 華人中心主義係益共產黨 因為佢地都係獨尊漢族 你睇下佢地點對中國D少數族裔就知

保持一國兩制住先

紀住這是手段，而目標大家都好清楚

雖然新加坡冇民主，但佢係成功例子

岩，普選後選親香港特首，再推獨立

支持，我地係國際城市，大支那膠死開

美國澳洲新加坡可以
香港都可以
所有膚色都可以係Hongkongese

其實慢慢要推廣返英文
而家俾普通話取代左第二語言地位

hongkonger好聽d

長遠目標係廢漢字、粵語拉丁化

個意思係唔應該華人先等於香港人

好同意
好撚多人要求香港足球全華班都戇鳩鳩嘅

同意

東亞裔香港人 南亞裔香港人
歐裔香港人 美裔香港人 非洲裔香港人
只要擁有共同價值思想
擁護自由民主尊重香港捍衛本土
都係香港人

step by step

如果無普選，就真係造成反有理了
另外我一諗到事頭婆宣布特區政府是非法狀態及hkpolice force失去合法性要收佢槍就異常興奮奮

一早講要擺脫支那統戰就要轉用英文英語
廢棄漢字廣東話
d人一聽到廢廣東話就起晒鋼

唔岩聽就block，呢套民主仲衰撚過港共呀兒登仔

認自己地球人就得

推下

Hongkonger not -ese
-ese refers to chinese

香港人係一種意識型態，唔係一個膚色

真香港人無定義 你知我知佢知 大家心知
南亞都可以係真香港人
就算揸身份證 支拿蝗點都做唔到香港人

有道理
721 811 831 10.1 新屋嶺

香港建國!

華人「唔等於」漢/唐人。 華人只不過是滿清以後制造出來「政治種族偽名詞」。 漢／唐係文化基因。

今日connected好成功

香港係一個移民國家

香港唔係中日韓呢種民族國家
我地係以價值觀同身份認同建立嘅

國際都市多元種族
We are Hongkongers

講真，
建國真係無可能

中國內戰左咁耐
佢唔會咁易比獨立呢種思想散播

岩，唔好比大中華膠騎劫

無錯
所以係意識形態
本土意識型態培育鞏固啊

香港人reasonable過佢地多多聲啦

但要大家肯接受先得 你見南亞單野同leborn單野就知大家仲係要培養下個心態 : 就係公民民族主義 只要你相信一D價值 就算唔理你係邊位 咩樣都係香港人

今次運動最成功就係香港建成真正公民社會
冇俾血族局限自己思維